一人一條覺得好睇嘅足球廣告

拋磚引玉

呢條好印象深刻, 特別係郎尼俾失球波之後幾秒內就已經諗到自己完場會點比自己國家啲球迷插同埋職業生涯玩完

做阿仙奴球星 Nike